<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Itero Academy</title><link>https://iteroacademy.org/</link><description>Recent content on Itero Academy</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>tr-TR</language><lastBuildDate>Sun, 05 Jun 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://iteroacademy.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>&lt;BASLIK></title><link>https://iteroacademy.org/blog/sosyal-medya/</link><pubDate>Sun, 05 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://iteroacademy.org/blog/sosyal-medya/</guid><description>Sosyal medyanın yaygınlaşması ile internette paylaştığımız kişisel bilgilerimizin sayısı gittikçe arttı. İnternette gördüklerimizin ve duyduklarımızın bilinçaltımızı doğrudan etkliemesi sebebiyle kişisel verilerimiz her geçen gün daha önemli olmaya başladı. Veri mühendisliğinin ortaya çıkması ile kişiselleştirilmiş reklamlar ortaya çıktı ve bu reklamların insanların davranışları ve kararları üzerinde doğrudan bir etkisi olduğu görüldü. Kişisel veriler kullanılarak kararlarımızın kontrol edildiği yerler reklamlar ile kısıtlı kalmadı. Bunun en yoğun görüldü yerlerden bir tanesi de politikaydı. Sosyal medyanın seçimler hakkındaki düşüncelerimizi büyük oranda etkilediği tartışılamaz bir gerçek.</description></item><item><title>Hakkımızda</title><link>https://iteroacademy.org/about/</link><pubDate>Thu, 26 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://iteroacademy.org/about/</guid><description>Günümüz dünyasında gerek girişimcileğe, gerek sosyal bilim alanlarına atılan bireylerin karşılaştığı en büyük problemlerden birinin, projelerini kodlama bilgilerinin yetersiz olması sebebiyle hayata geçirirken zorlanmaları olduğunu gördük. Ayrıca lise ve üniveriste çağında olup programlama öğrenmek isteyen gençlerin de bu alanda maruz kaldığı bilgi kirliliği ve dikkat dağıtıcı içerikler nedeniyle kendilerini yeteri kadar geliştirirken sıkıtını yaşadıklarını gözlemledik ve bu sorunu ortadan kurmak içi iteroyu kurmaya karar verdik.
Vizyonumuz Itero, teknolojik engellerin genç ve girişimci ruhların hedeflerinin önüne geçmesini engelleyerek yazılımın gündelik hayata daha entegre olduğu bir dünya yaratmayı hedeflemektedir.</description></item><item><title>Markdown Syntax Guide</title><link>https://iteroacademy.org/blog/markdown-syntax/</link><pubDate>Mon, 11 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://iteroacademy.org/blog/markdown-syntax/</guid><description>&lt;p>This article offers a sample of basic Markdown syntax that can be used in Hugo content files, also it shows whether basic HTML elements are decorated with CSS in a Hugo theme.&lt;/p></description></item><item><title>İletişim</title><link>https://iteroacademy.org/contact/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://iteroacademy.org/contact/</guid><description>Bizle iletişim kurmak için, lütfen alttaki formu doldurun:</description></item></channel></rss>