<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Itero Academy</title><link>https://iteroacademy.github.io/</link><description>Recent content on Itero Academy</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Fri, 27 May 2022 12:33:45 +1000</lastBuildDate><atom:link href="https://iteroacademy.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Introduction to Object Oriented Programming with Java</title><link>https://iteroacademy.github.io/products/arkhe_2022/</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 12:33:45 +1000</pubDate><guid>https://iteroacademy.github.io/products/arkhe_2022/</guid><description>24-31 Temmuz 2022
Yedi günlük olarak tasarladığımız program, Bilgisayar Mühendisliği bölümünde ilk sene verilen Object-Oriented Programming ve Java konulu derslerin ve College Board tarafından düzenlenen AP Computer Science A sınavının konu içeriklerini kapsamaktadır. Programın sonunda her katılımcının bir grup dahilinde kendi projesini geliştirmiş olması beklenmektedir. Program boyunca öğrencilere sürekli olarak mentorluk imkanı tanınacaktır. Öğrenciler programdan ayrılırken ise gelecekte kendilerini Uygulama/Web geliştiriciliği, Veri Bilimi, Siber Güvenlik gibi alanlarda geliştirmek isteyenlere dijital olarak erişebilecekleri kaynaklar ve öğrenmek için izlenmesi gereken yollar konusunda bilgi verilecektir.</description></item><item><title>Hakkımızda</title><link>https://iteroacademy.github.io/about/</link><pubDate>Thu, 26 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://iteroacademy.github.io/about/</guid><description>Itero; yazılımı, gençlerin hayallerini gerçekleştirmeleri için bir araç haline getirmeyi hedefleyen bir topluluktur.
Vizyonumuz Itero, teknolojik engellerin genç ve girişimci ruhların hedeflerinin önüne geçmesini engelleyerek yazılımın gündelik hayata daha entegre olduğu bir dünya yaratmayı hedeflemektedir.
Misyonumuz Katılımcıların yazılım dünyasına adım atıp istediği alanda gelişmesine yardımcı olacak, nitelikli eğitimi erişilebilir kılan programlar ve faaliyetler düzenlemeyi amaçlamaktayız.
Kurulma Sebebimiz Günümüz dünyasında gerek girişimcileğe, gerek sosyal bilim alanlarına atılan bireylerin karşılaştığı en büyük problemlerden birinin, projelerini kodlama bilgilerinin yetersiz olması sebebiyle hayata geçirirken zorlanmaları olduğunu gördük.</description></item><item><title>Markdown Syntax Guide</title><link>https://iteroacademy.github.io/blog/markdown-syntax/</link><pubDate>Mon, 11 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://iteroacademy.github.io/blog/markdown-syntax/</guid><description>&lt;p>This article offers a sample of basic Markdown syntax that can be used in Hugo content files, also it shows whether basic HTML elements are decorated with CSS in a Hugo theme.&lt;/p></description></item><item><title>İletişim</title><link>https://iteroacademy.github.io/contact/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://iteroacademy.github.io/contact/</guid><description>Bizle iletişim kurmak için, lütfen alttaki formu doldurun:</description></item></channel></rss>